是日第二個笑話

愛華頓

1-0

1-1

朗尼好波